債券討論

萬達最近好唔掂咩？D債有成 20% Yield，好似幾吸引：

有無ching買開bonds，討論下。

有冇啲穩陣有四厘息既bond 介紹下呢，謝謝

AAPL 超長債

其實我想博恆大債

恆大最高息好似係呢隻：

個老細唔見人咁耐先得果20厘
祝你好運

bond yield 反映質素

我覺得係A股IPO上唔到，所以先大插。